2019 HKU non-jupas 個system 入唔到

有冇巴絲諗住交form 都交唔到 凌晨朝早我都㩒唔入

你開咗account未?

開左 但load 入去edit application form 果度load 果耐都入唔到

睇announcement

Call admission office

佢而家用咗另一個渠道俾人申請，但點解會收貴左 有冇人都係比貴左

係咪580$？唔係話$450咋咩

common app 報hku 既ps 可唔可以之後補交

跟住做